摩佬今次下台可獲1200萬鎊 總賠償金創新高！

曼聯主教練摩連奴處在困境之中，目前他被視為最可能在新賽季下台的英超教練之一，一旦這一情況發生，摩帥將能從曼聯得到1200萬英鎊的賠償金。

《太陽報》透露，如果曼聯決定在今季解僱摩帥，就不得不支付給他1200萬英鎊的賠償。從現在的情況看，這種可能性似乎不小，夏天以來，摩帥抱怨連天，尤其是批評曼聯在轉會市場上不得力，英國媒體稱他和球會執行副主席伍德禾特的關係已經出現了裂痕，而在球隊更衣室，球員們對他也有所不滿。

解約金獵人

你半肥賓流㗎

其實係咪啲解約金都夠過世

條友根本冇心教波 簽完約搏炒拎賠償金